低你老母端

乜撚野低端人口?我地香港人黎架,點撚解要講蝗蟲話?
你講窮,低收入果班人,就講基層
你講入侵香港呃福利果班,按國藉叫佢地蝗,蝻,仲可以講劣等人,劣等民族
屌你老母乜撚野低端
難聽到閪咁

系 我高端人口

樓主中學畢業未？中文堂有冇教過諷刺？

樓主=智商低下嘅低端人口

人哋話我哋低端就係因為你呢啲人
同令我哋覺得大陸人係蝗蟲果班人一樣咁垃圾

推返上去,屌你老母五毛狗負評

一推就變淨正評,俾返多D正常人睇
五毛狗收左錢做野好撚快

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚